有冇人有兜風耳? 香港邊度可以做手術

我就算上網搵都好似冇咩發現邊度可以做
定係其實唔係太值得做

辣殺

點解要做

十足馬嬲

唔值得做
影響唔大

兜成點先？
無圖好難討論

兜風耳可以好睇，所以樓主可以考慮做其他部位做手術

但係你呢個唔係好睇嘅例子

樓主有冇圖作參考呀

兜風耳會變左萌點
大前題樣唔差

養和

柯震東型到

樣柒點做都係柒

特別中意兜風耳嘅男仔 寧捨可愛

好得意
好想屌兜風耳靚仔

本身型就型、柒就柒

一朝早笑到仆街